十日北海道獨遊

首先同Whom*may*care，黨指揮娼，士多啤梨蘋果橙，人黎捉住佢。前個星期起連登問過行程，好多謝你地比既意見。但我最後冇咩點聽到，只有少少修改。因為某啲位上網睇過唔算係自己想去既地方。所以只係修改左個行程，令佢行得順滑啲。

今次係細佬第一次睇雪，去北海道，獨遊。開呢個post 都係想有人陪下感覺上冇咁悶。呢次旅程未必事事順利同有最好既plan，但求安安全全咁過同唔好遲到（平時好準時，預時間好準，但一去旅行就錯晒）。

今次呢個行程主要想學識滑雪，而滑雪場主要係起啲札幌附近。因為上背包客棧睇過有啲台仔長期起果度，所以聯絡左佢地睇下會唔會一齊玩下。其他日子會去登別，旭川同層雲峽。

21中午到札幌-午夜登別
22早午登別-夜札幌
23札幌滑雪
24札幌滑雪
25早午小樽-夜旭川
26早旭川-午夜層雲峽
27早層雲峽-午旭川-夜札幌
28札幌滑雪
29札幌滑雪
30早午札幌-1615飛

因為聽講北海道好早天黑，所以行程盡早起身同埋預夜晚先坐長途車，希望我估計冇錯。

好喇，打打下已經要上機喇。聽日見喇各位巴絲。

幫我買柒頭T得唔得？

我都想知係邊度買，件tee好好笑

18個鐘都冇人影？

圖

屌你係咁滑雪

相呢？